[
    {
        "randomId": 461
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    }
]